呼籲大家, 要跳樓自殺既唔該去人多既地方跳

等多d人知
多d新聞報
唔好俾政府, 傳媒收收埋埋
等佢地認真看待自殺問題
不要俾佢地對自殺視而不見

你簡咩地方？

ifc, 今次西九龍中心係一個好選擇

依家大部分係跟記協指引報
記協個指引係跟WHO出

何不考慮政總?

點入

同時同地多過一個人跳先係大新聞
利申 想跳

講就咁講啫，大部分想跳既人都係自己平時收收埋埋，同埋未必會有咁既精神狀態去諗得咁周到

個人認為自殺並唔係一個問題